牛三特徵，炒IPO 仲未番黎？幾時有番眾安個勢

眾安 閱文 易陰

呢啲扑左街啦,你唔係有貨呀

有易陰呀,屌